我個廚房佬細佬同廢老講:你游水落英國人地方係咪叛國?係咪出賣中國人?係咪漢奸

話說我個廢老家父一日到黑睇大陸d 解放劇
日日都話中國幾強大，美國好廢
我細佬忍唔住同佢講：
你又講到自己咁愛國，咁自豪做中國人
點解你當年游水落黎英國人既地方？
你係咪出賣中國人？
你係咪漢奸？

廢老聽到後焗到面紅行路都成問題
全家立即制止佢繼續講落去

呢個世界其實唔係蠢人多
華人世界既特產係賤人同自私既人

我冇嘢講

上一代廢老根本無資格屌我地
除非佢地肯上去公安局自首當年叛國投靠英國，勾結外國勢力

駁唔到

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

唔應該收聲
應該non-stop 瘋狂鬧，鬧到佢爆血管

最少換轉係我 我會咁做

你係咪有特權

我建議大家以後見到廢老就用呢個主旋律去屌佢地
可以仲加深佢地既罪名

＂唔好同我講香港係中國架，當年你游水當黎唔知會回歸架，1984年先中英談判架賣國賊！走狗！漢奸！＂